入黎放低你地既”成長伴侶”

唔知大家心中有冇一個人，一個一齊成長既伴侶，
應該大多數都分左手。
呢個人係你既成長階段一直陪住你，
你地一齊係好開心，好天真咁無聊野都可以笑一餐，
曽經你地會以爲可以一齊走落去，對未來好有憧憬。
但直到大家變到更成熟更識諗，
會開始覺得相處有啲問題，
然後直到發現大家都唔係最啱大家果個。
最後就分左手。
可能係好和平咁分手，又可能係爭吵中咁分手。
或者你地經歷左好多野，
但呢啲全部變哂回憶，
而呢段回憶好青春。
當你回頭去回想番，
係佢教識你點樣去拍拖，
係佢改變左你既性格同價值觀。

可能你呢家對佢唔再有留戀，
但你會感激有呢一個人係你成長時出現。
令你變得更好更識去拍拖。

但如果有多一次機會比你，
你會唔會同呢個人重新黎過？

（最動人時光，未必地老天荒）

係下面放低你既故事

我諗成長伴侶未必一定係有拍過拖
可以係相知相交，但因為太熟，知道彼此既弱點缺點底線，當大家開始發覺已經開始唔同，但仲要因爲種種原因捆綁埋一齊，就會由愛生厭，由厭生離（呢到講緊既愛唔係情情塔塔嗰種，所以不能話散就散令人更難受）

「你變了個插畫家 我變了個作曲家
各有各路線分岔」

都啱， 果個未必係你情人，係一個令你成長既人。
高汁既留言

唔會，因為放低左

而家過左就快年半都未放得低。

係佢令一向唔重視讀書嘅我係中五果年開始為左拉近同佢係學習上嘅距離（佢由細到大都係學霸）。當年唔同中學，因為問我考試考成點，我話左d成績俾佢聽，佢講左句 I am sorry，就令我覺得自己再係咁落去會有問題，開始俾心機溫下書。

係佢係考DSE 最後果半年日日教我，平時唔入廚房同怕火都煮野俾我食，就係因為我肚餓溫唔到書。仲試過整我廿二年黎食過最無味，但覺得最好味嘅才楊枝甘露俾我補習前食。睇住佢比我背負更大嘅考試壓力都咁為我，我一直都冇出聲講過一聲多謝，但其實我一路都記係心入面。

後尾我都係升唔到u要讀asso，你仲肯幫我溫我嘅野解番俾我聲。無左你之後我諗番，其實一路冇左你，我根本呢幾年讀書唔會咁輕鬆...

平時生活時嘅你，改變左我好多諗法。我以前成日on99咁咩都諗得好樂觀、又粗心大意；而你就好悲觀，做野亦好細心，諗野又可以考慮唔同角度，唔會做人隨波逐流。因為大家，我地都開始變得似對方。我覺得呢個時候嘅我更似一個正常嘅人。以前嘅我比較唔係咁實際。係你令我諗野更加全面同更加小心。

我知你唔太中意上連登。我知你冇咩機會見到。但多謝你係我人生最自由，最影響到以後嘅人生嘅階段陪伴住我。上年你話我地到最後可能會一齊。我知你講果時自己都唔知道點解會咁講。但我知成數好低。至少，我呢世都同一個呢世人第一個中意嘅人/一個最愛嘅人一齊過，咁已經好夠了

898

有
最尾佢變左畫家
我做左插畫家

...

三個月前，佢開始住左係我心入面

我因為想同佢復合，所以每一日都成長緊

我好想同你講，我其實自從分手個一日起真係愈來愈明白當初我應該要點樣去應對呢段感情

不過我依家知道就算我出現係你面前，你只會避開我，話呢段感情唔再work...... 你都忍左我好耐

其實我想講，真係會work嫁

正在吵架的夫婦，妻子把老公趕出門，開車載被趕出來的男子去高爾夫俱樂部就可完成。

我冇

呢家回想起就係一段青春

我覺得唔好怕翻唔到以前，而係2個人一齊去改變。重新開始。

11年散左，中三到三個月前，咩都經歷過....咁就26歲...

咁係好事定壞事，

有冇後悔

出到黎社會 分歧愈來愈大？

自己中學生涯都有過咁既女仔
當年form3小學雞做咩都鍾意同佢作對
仲記得佢知我英文廢成日捉我溫英文
到form4我揀science佢揀histroy果d
但都仲有聯絡
高中呢三年一直我地關係一直斷斷續續
考u果陣佢都係幫我溫英文
最後畢業都一齊左
但因為long d半年就散左
之後亦都冇見過
仲記得long d分手果陣我問佢一句
你其實有冇鍾意過我
佢答左個有字
係呢一刻我竟然係到笑
之後分手果幾日就喊左幾日
成日係到諗我係咪做得唔好
到左而家分手接近九個月
我先放得開
其實我同佢之間一d都唔夾 亦都冇共同興趣
不過手痕又睇番佢d相
先知佢變靚左咁多
不過我正係想講番句
係你未變靚之前 最欣賞你內函既人係我
冇人比我更加清楚你

利申:唔係帽

好可惜

一開始都覺得係
但諗耐左又覺得只係自己鑽牛角尖
睇見佢d多姿多彩
再望番自己日日係hall到毒
但再諗真d其實我本身就係咁
只係中學既時候有你同我message足4年姐

我愛你

細個真系會覺得系終身伴侶泥，點知...

丫屌你老母 真係屌極唔撚化